執到部iphone xs

頭先搭68F見到有部iphone ，打開係咁既

部機有訊號，但又無人打過黎
如果係你跌左請留聯絡方法
無人理我就交去差館

變態

Lm

唔好搞咁多野啦直接拎去警察局

等一兩日先啦

返緊工，去到夜晚都無人認領就去拎去差館

唔po上黎比全世界知道我做左件好事點得啊
不過條女好似幾大波咁

求下你俾返部電話我

係咪真係你，快D打電話過黎約交收地點

等多日先拎去差館啦 一係幫佢叉滿電先去

我地成間公司都無人用iphone，無得幫佢叉

樓主明明係等下先, 睇下會唔會識到個大波妹
等唔到先拎去差館

等條女call你 然後

屌睇回覆啦，都話我要返工行唔開

要求相中女子現身拎回電話

仲未有人打黎 係咪唔知自已唔見左部電話

好人好事

fb 地區群組

幫推

唔po上黎點收薄酬？

我從來都無諗過想要咩報酬

嘩，條女好正 係咪騎咗喺碌木上面？

Pm，我識佢

部電話唔係條女
係幾大波

咁都起到

緣份就此開始

有得食唔食？

仔黎架啦 用明星相唔通係明星

毒撚手機

袋黎架變態佬

去警察局要咩機身num先拎得返

屌 初時仲以為係條仔個頭，幫佢奶緊

會唔會條女比你執番劑
你知我地連登d 回覆黎黎去去都係咸濕

屌你打少啲丁啦ching

無 亦都唔想

hahachan 肥底大波

利申unfollow 咗好耐

Push up bra

樓主隻手好撚正

樓主女人手 好似係

點解會討論我隻手

想射係你隻手

留名睇完璧歸趙

起底見到樓主連蔣麗芸都唔放過 巴打你加油

Ig follow 準備直線上升

咁細張相都睇得出大？ 想像力豐富

叫佢比對大波黎揸一陣先比番佢

本身佢已經過千

試過執到銀包, 裏面有錢有卡有銀行密碼有簽名
之後畀番嗰個人, 一毫都冇收到
一個月之後有陌生女人 hi 我
原來佢係嗰個人嘅妹
我仲要過咗幾個禮拜之後先至
之後佢成日撩我傾計

樓主 好心有好報

宗教問題冇理到佢

ig?

你地咁好咁變態啦，
我只係好心放上黎話比人知執到部電話，
點知個個錯曬focus
Btw 失主仲未打比我

機主應該仔來 而且張圖係佢女朋友
張Wallpaper底有2條iPhone白線 明顯CAP返來
如果張圖係自己又洗咩CAP

厹想屌閪咪直接出聲囉 又要扮好心
交去差館最方便啦一報案就知 執遺不報告撚硬你

借問聲
咩宗教唔可以同陌生女人傾計

好人有好報

佛教 和尚都上高登？

其實你放工直接交警處咪得，
又要互就時間，
又要放人相，
究竟咩心態？

直接開siri 叫佢打俾機主老豆老母咪得

如果張wallpaper係仔 d留言一定唔同哂
連登真係好多毒到仆街既毒撚

喂左幾聲無反應 係咪要解鎖先得

講緊條女

唔知點解我覺得部機係毒撚擁有

肯定部電話係男人既 見佢張wallpaper 咁hea ，好明顯係就要見女朋友求其搵張相交貨

叫條女以身相許

On9 差佬都好信

收嘴啦柒頭你係咪冇常識架俾你呢啲撚樣執到咪信唔過囉傻鳩

長hold右邊個制

睇飛虎出征應該get到
因為宗教信仰 唔食豬

好大波 好想揸

有傾 仲想有下1步，
我覺得唔得，佢太pure太乖太虔誠
不了。。。

想啜啜

都傾咗一年， 得閒whatsapp我
所以話，好人好姐無la la whatsapp 問你做緊乜嘢呀食咗飯未呀
一定有嘢

肉酬

樓主絲打

豬就豬啦屌你
老老77 10分得幾多分？

搵人報警拉鳩樓主
佢偷野

唔食得豬肉

騙徒手法
用囡囡相引樓主出黎之後互射

如果我在心偷野仲會放上黎咩？

lm

點知原來係仔黎 用女朋友相做封面

即係話做老婆就ok
情人不ok太虔誠

正仆街

pish

😂😂😂有可能 黑色電話

點呀搞埋佢？做埋 親家 最好？
不過樓豬小心， 所有交收一定要喺差館裡面啲凳度
費事出事

直接用siri 打比老母 之類嘛

呢個年代咁多手機咁多天眼，做人都唔可以有貪念
做英雄都唔可以 ，一打交即刻留案底，地鐵有個行俠仗義嘅 都畀人拉鬼咗
事後 蘋果訪問 話一啲都冇後悔
因為幫助人
但係都係輕微糾紛…咁就俾人落案底………on9到爆

毒撚用女神相做wallpaper
而家個女神俾人起左底
無得扮佢女朋友
所以寧願唔要電話都唔攞

推

你post上嚟做乜鳩
直接拎去警署喇

Ok

你長按右邊power掣+左邊volume up，直至收機畫面出現。

收機掣下邊有個 medical ID switch。左至右推個switch。

入邊可能有打咗緊急聯絡人。

（亦可能無打，試一試至知）

又要打丁

條女好似幾大波幾靚

好想奶到佢濕晒

可能係男人嚟
用條女張相做lock screen

好撚淫，磨住碌木

9成9肯定唔係條女啦，好快有老牛聲打俾你

痴撚線公司

好撚廢

好有可能係巴打個女朋友擺左落screen
所以係男人

諗定個仔第時讀邊間小學

樓主屌到條女個西未？

條女對波幾大

連登仔係咁以己度人架喇
做好事=實係為左攞著數

咁耐都冇人打黎? 留名

private左

收到電話啦,
係一個女仔黎，
佢話部電話係佢男朋友既，
佢今日中午飛左去台灣，
已經約左交收時會unlock部機，
(佢話wallpaper個女仔唔係佢本人，但機入面有佢同男朋友既合照證明)
完

用第二條女嘅相做wallpaper

排隊做佢第三者

咁做乜鳩個wallpaper係另一條女

佢話一早知道

樓主好心有好報

不安

樓主又唔係攞黎用
搵個渠道想還部電話比人都比人屌 讚就得幾個人
癡撚線連登仔

其實好悲哀 做好事都要比人陰謀論屌佢有機心有目的

會唔會發生血案

樓主好人有好報

竟然容許自己個男朋友部電話放第2個女仔既相做WALLPAPER
個劇情會唔會係個男仔飛去台灣同呢個女仔會面
然後到之前轉定wallpaper呢?

似了 應該係台灣唔敢返香港了

條仔應該想制造混亂同條女散，然後走去追人...
Lm 睇佢返香港點拆單野

快 d 拎去警署啦，萬一人地報咗警，你就水洗都唔清

我覺得你哋諗得太複雜
如果個男仔真係偷情
一定唔會話個密碼比佢女朋友知啦

可能係家姐或者細妹姐

點知一陣UNLOCK完部手機 見到入面d相係條仔同另一條女既...咁就精彩

不過wallpaper條女又真係無妄之災，
不過想睇搵得返手機無左個女朋友既後續

屌張相係我條女黎

要發生一早就有

樓主 , 好人一生平安

真係好大波下啵
想識

諗極唔明
點解wallpaper要放其他女仔相
仲要唔係明星

痴線 依個真 做乜鳩

可唔可以教下我 點樣可以有女又可以放第二條女做wallpaper 仲要條女唔係明星喎

代表唔係偷情 係明目張膽

屌

明星 / cosplayer 都仲可以理解
但係搵個三唔識七既人做wallpaper 真係jm9
條友係咪個啲專cap 啲ig 大波妹做wallpapers

帽事嘅

連登仔真係痴撚線

問題係就算係嗰啲出名嘅ig女神 kol 都冇咁誇張
依個得嗰一千followers
完全係素人黎

好啦，我已經成功將部手機還返比機主個女朋友，
unlock果陣都證實左，
但就見到好多唔應該見到既相，
我都Feel到個女仔應該都好sad
BTW 個女仔幾有禮貌，前後加埋最少講左10次 真係唔該曬你

幫佢除帽

咩相?!!

好慘

好心酸......

其實警察個失物系統好流
交警察多數囉唔番

字裡行間透露到個灰字出黎

條女好慘

呢幾日咁多連登慘情故事
前日尋日就莎拉單親媽媽
今日就女朋友睇男友電話睇到唔應該睇既相
真係sad

有咩唔應該見到既相？閃卡？

綠寶？

通常都係男人先會放條女做wallpaper 唔會女仔自己放

同wallpaper 個女仔嘅合照

咩相?
咪係男男女女果D，
果時個情況其實好尷尬，
見住個女仔又嬲又委屈個樣真係

好奇點睇得出 xs定x

個男仔 寧願你掉左佢 // 拎去差館
有排解話

不過個女仔應該好多謝你

你唔比香港個條女 先係第三者咩

即係個haha chan 係第三者

唔係閃卡黎架下話
BTW, 好人有好報 , 做人最緊要心安理得

呢部大機黎架
係該標題要打xs max

咁係咪wallpapers 條女？

diu咁都撞破偷食

大波波

劇情峰迴路轉

有D野唔洗講咁白，
但估唔到要用差唔多成分鐘先搵到佢地既合照，
可想而知

咁都有下文

wallpaper 個女仔同交收個女仔不是同一人

綠帽已帶

好sad

個女仔仲幫佢拎…

好正條女

完全唔撚明 如果條仔咁多野係入面就無可能比條女知道密碼 更唔可能要條女拎電話 即係話條女本身自己知道 自己條仔係咁 亦都無打算瞞過條女 條仔應該好有錢下

靚唔靚女既姐
相信登仔更有性趣想知

收聲啦on9仔

拿手機條女得唔得先

樓主仲有無料爆

錯啦，
佢有講過佢男朋友係一定唔知個女仔會有佢pw，
就算知道pw都唔會check電話果隻，
所以呢單野對佢真係好大打擊

Cls 好大粒花生

你仲想知D咩？
btw 個男事主應該有上lihkg，你個賤人

必要時借個膊頭比人啦

咁究竟今日係邊個嚟拿手機

男事主女友(唔知仲係咪)

咁入邊啲相係個男仔同wallpaper女仔，定同第二個女仔

如果係wallpaper條女就去馬喇

有冇後續

有樣嘢唔明
如果女朋友唔係wallpaper嗰女仔
佢點解會知部電話係佢男朋友？

你可能會話係嗰男朋友同佢講跌咗電話
但如果佢男朋友知道自己部電話有唔見得光嘅野
會唔會又俾女朋友去拎返同埋解鎖呢
定係已經一早同女朋友備定案

我無深入研究，
不過最少有3-4個女仔

普通合照定親密相先

Haha Chan 中同
肥婆黎

想比人知道你做好事 post上連登有撚用
唔通你周班同人講你個連登名咩
我估樓主都係想話比物主 比佢知道去邊到搵返啫

首先，個女仔係無睇呢個po既，
可能係個男仔上機前想打電話比佢？但就我聽左

係囉 我都想問

個女仔憑wallpaper認倒部機係佢男友，即係已經知佢男友有第二個㗎啦，咁佢見d倒d相應該唔意外。

講到尾都係點解個男仔可以用第二個女仔相做wallpaper，而個女朋友係知道㗎喎

屌 好撚慘

唔太明⋯個男仔上機前打比佢但你聽咗？部機唔係個男仔㗎咩

靚唔靚？

睇返#213，
係約交收電話果陣我好奇(whatsapp)問佢wallpaper係咪你本人？
點知佢好驚訝否認左

GAY!!!

重組下先
即係樓主執到部電話 機主係男仔
個男仔女朋友打黎話呢個電話係佢男友，但下午飛左去台灣
之後樓主同佢講wallpaper有個女仔相
之後佢女朋友話唔係佢黎，但見面可以unlock部機證明
Unlock左之後，個女朋友發現手機入面有男友同其他女仔既合照，而佢男友唔知自己女友知自己部電話個密碼

點解越講越亂架
係咪我表達得唔清楚？

全對！

佢無睇post點解會識搵你拎機

佢男友身有屎無可能叫女朋友搵你拎機

LM

明哂 thx

但係照計個男仔應該唔會用其他女仔嘅相嚟做wallpaper

痴線 女朋友知自己電話既密碼 偷食都唔做下d事後工作

人地想打比男朋友，
因為我執左部機，
所以我聽左，
咁同有無睇post有咩關系？

咁個D男女相係親密相定點?
有冇WALLPAPER 個個女仔?

我諗大家唔明既意思可能係 點解個女朋友會知男友手機wallpaper個女仔唔係佢
可以調轉咁諗 個男友同女朋友一齊就一直用其他wallpaper，而當個男朋友同其他女仔一齊，咪用返呢張女仔wallpaper

咁咪好on9

你自己都咁講 按邏輯如果女朋友唔睇佢電話又點知電話係佢呢 即係條女覺得用依張wallpaper 無野 男朋友嗌女朋友去攞 一定要講低pw做證明 即係女朋友認得又攞左條仔部電話但又無同佢講 如果講左理論上條仔應該阻止？？成件事好疑惑

btw想識條女

人地男朋友都去咗台灣啦
講咗啲咩自己諗

條仔去左台灣拋低佢條女一個係香港？

仲唔係去台灣偷食

有咩唔明就問啦
我會一一解答

BTW 男事主

成件事都幾sad

交收條女靚唔靚

有啲嘢有來有往者，你做初一我做十五，樓主你諗你

樓主害到人分手啦

連登仔最想知都係啲相係咪床照 定純粹普通合照 ，還是親蜜咀咀相

一般女仔樣，
但唔好討論個女仔啦，人地好慘

wallpaper 個女仔 同男事主係咪相識?
有冇親密相係入面?

放第二條女喺lock screen驚死自己修女睇唔到
擺明想飛人lar

條女

裏面係咩相嚟

無從判斷，要問男事主
親密相就無得好只細，答唔到你啦

唔好賣關子喇

個男仔都夠晒仆街
希望條女諗通

無賣關子，因為個女仔唔知個男人有咁多女朋友？
所以唔肯定男事主同wallpaper個女仔係認識

咁你點知個女仔係機主條女
有合照就證明到？
普通朋友都可以合照

女朋友好慘

佢打俾你嗰時佢應該未見到張wallpaper？
係你形容比佢聽張wallpaper係點樣嘅？
你形容得好仔細？

由d相度，睇唔睇得出個第三者係咪喺台灣

Btw我覺得最sad係個女朋友搵好耐先搵倒佢同男朋友嘅合照

知埋password都ok嘅

知埋都可以係朋友真係冇野好講

同意 咁點證明條女係機主女朋友

唔通佢男朋友同 wallpaper女 去左台灣

咁真係抵輸

前度又可能係
普通朋友又可能係
親密啲既朋友又可能係
都唔代表到啲咩
畢竟人地既手機既相你唔能夠推測到啲咩

你地去check 下haha chan ig d相咪知係咪真

我諗樓主意思係 條女認得部電話係佢條仔 即係佢首先唔介意 自己條仔個wallpaper 知道佢密碼但從來一次都未睇過條仔部機 今日認得條仔部機就去左攞 無通知條仔 真係世間小有

奇怪真係好奇怪

好想知haha chan以家咩情況

個女仔提供以下既資料，

1) iphone 既pw
2) 有合照(主觀咁睇都似男女朋友既)
3) 部分whatsapp對話紀錄(事主大部分藍Tick，只會回好啦BB,88之類等)

如果係假gf我就無野好講啦

唔洗check 啦 真人都唔靚

知道部機係佢男朋友，係因為個女朋友打比男朋友但樓主接咗。唔關wallpaper事。

旁觀者角度
無啦啦上左連登
有咩可以做

ig係咩

同我之前個個好似 , 心血來潮打開個email 就發現左對方上左人地屋企偷食...以為我乜都唔知
原諒又原諒左....留又留過戎指都買埋
死都唔肯一齊話唔想拍拖
轉頭就同人地一齊
因為依單野我睇左成年心理醫生 , 重洗左好多錢

之後成日打黎話同佢一齊唔開心又話人地唔關心佢
我同第二個一齊同佢講佢係到怪返我轉頭....

條女都無睇post, 佢係打電話搵條仔, 但樓主聽先知條仔唔見電話

中資公司

大家唔洗太擔心個女仔
佢大喊完之後依加好平靜，
我會幫下佢

諗住搵機會安慰下佢啫

個女朋友好慘 唉

求賽後報告

又識到女女了

劇情峰迴路轉 個女仔好慘

用打橫相做wallpaper都算
仲要遮咗半個日期
睇到我好唔舒服

無
乘人之危做唔出

你交收個條女係第三者

其實會唔會條仔同wallpaper 條女去緊台灣所以轉左做果條女既wallpaper
點知跌左電話 比其中一個女朋友聯絡到樓主
然後

失戀咪要用第二段感情嚟填補囉

個女仔好慘，你將人哋的野放曬上網，仲你問我答咁，而家全世界都知佢條仔偷食要分手

天有眼

我由頭同尾都無開個任何人個名

未必嘅, 可能電話入面所有女都以為自己係唯一呢

Wall paper仲唔夠？

咁條仔都幾識挽

所以話，好心做壞事。

做咩事 男事主？
d相係艷照門？

真係奇妙 咁都撞破偷食

wallpaper 都唔係個女仔

其實呢個女仔會唔會係機主既ex,所以搵合照先要搵咁耐

一開始我放埋wallpaper上黎係方便失主知道係自已唔見左部電話，
但有人識佢爆佢名同IG上黎真係預計之外啦

Wallpaper 放自己條女係正常，但如果叫條女去拎咪穿煲，咁叫個小三拎返部機幾合理

唔make sense 搭68F 執到電話 係元朗 仲要去機場 上埋飛機都發現唔到自己唔見左電話？

不如等條仔去完台灣翻嚟解話

劇情峰迴路轉
應該係條仔一路喺香港拖一個
一路喺台灣longd另一個
臨走前個wallpaper由hk女友轉做tw女友
所以張wallpaper先會對唔齊部機
點知就漏咗部機喺巴士
發現時因爲要上機已經趕唔切去搵
為咗飛去台灣扑嘢犧牲部xs同香港女友
愛嘅威力好大

玩到放第二條女做lock screen相都幾撚沙卜

條仔飛去台灣食大波妹?

機主真係要多撚謝晒好心樓主

你唔比佢有兩部電話 一部常用 一部偷食用

條女應該會將成部電話反轉睇一次

一開始我以為只係有人唔見部手機咁簡單，
點知會爆出咁既野

諗起就心酸

你幫人幫到睇清楚一個人

應該掉撚咗部電話去 機主正仆街

擺明條仔同wallpaper條女去旅行 所以先轉左依張相
唔係點會咁on9用其他女做wallpaper 點知跌左電話 咪俾女朋友知道左

唔撚係掛
真架
雖則我覺得樓主無心
但變咗live

大打擊？但係唔係話佢知道個wallpaper係其他女仔咩？咁點解會宜家先大打擊

應該係睇到D閃卡先大打擊

明明係單勵志失物認領 追到底睇到好心up
希望女事主快啲振作

個男仔唔見電話都可以打俾你

本身心諗平時啲路不拾遺post都冇人理，點解呢個post有咁多正皮。

係個女朋友打電話啊 追post啦

請重新追po睇清楚

yea, 你好壞呀！

上翻去睇下發生咩事先喇

屌真係峰迴路轉 仲諗緊一個普通嘅執到失物post點解一路係熱門
樓主好人有好報 幫埋個女仔睇清楚個男仔 幾好
都教訓咗有伴侶嘅記得留一手 唔好比對方知自己有對方pw要扮唔知

d人唔追post姐

閃卡尺度如何？
2級3級定係去到4級？

好難估到一個失物post 可以咁有內容

話明閃卡硬係4級啦，
咩都見曬果隻 (BTW無心見到 Sorry)

依個post D人真係痴線
人地一個失物post 一半淨係關注大波妹
跟住有真相就走去關心閃卡多過個女仔

越描越黑咁，如果我係條仔，我一定唔會比條女拎個電話，無兄弟都搵老豆老母幫手拎，仲要身有屎。

wall咩paper姐
條女都冇上連登
佢係直接打電話去部iphone度

好慘啊個女仔傷心死，幫攞手機換來咁既結果

條仔去咗台灣做乜鳩仲打比佢？

追哂全部

只可以講天網恢恢，疏而不漏
條仔報應就係無左部電話重要比條女知道左咁多野
依家上埋熱門，分分鐘比人起埋底

其實係咪拎電話嗰個女仔先係第三者

成班都唔撚追post.......

咁猛料

咁樓主都好有風度
還左機俾人仲陪條女大喊完

男事主仆街黎 btw拎電話條女正唔正

如果靚 樓主考慮下幫下個女仔

有，做緊listener

張wallpaper 上機前換嘅唔得咩？

好好陪下人啦
有你聽下佢講野會好過啲

屌你上面咪講撚咗囉仆街
又唔追po

Wallpaper 條女真人肥婆嚟 豬到仆街 咁都j得落

成日扮「女漢子」（佢用呢個蝗term 自稱） 其實機心重到仆街 見到啲男仔啱啱有新女之後即刻日日痴住條仔
早唔痴遲唔痴係要等啲仔有新女嗰陣先痴 唔知搏乜

其實佢男朋友有冇叫佢女朋友黎拎？
就咁睇佢男朋友仲未知個電話唔見？

希望樓主唔係賤男 唔係條女仲慘

多圖ok?

fb 名 : haha chan

點解d人會假設左個女朋友係睇到個post先打黎

正常知道wallpaper係其他女仔都應該知道男朋友有第二個，應該已經會大打擊
仲點會睇到啲相先大打擊
成件事真係超級奇怪

有冇諗過拎機果個女仔先係第三者

痴撚線 原來仲有故

咁見到普通單人嘅生活照同見到床照閃卡差好遠嘅

完全係天意
咁啱去台灣先唔見手機又唔覺自己唔見手機
無機會自己親自拎
咁啱原來條女知道自己手機密碼

好想公審條仔，屌你老母閪！

好撚多haha chan邊個係

live 左

哇屌 即係男事主部機有第二條女嘅閃卡？

樓主好好咁幫幫佢

但個女仔始終唔係機主喎
咁佢就憑密碼同相就可以拎人財物
可以咁既咩

想識樓主

根據樓主講係幾個
可能係接受唔到自己唔只係第3個

樓豬扮好心好肉酸
人地唔識搵fd 傾？ 要靠你個外人傾訴

我係追到一半唔明先留言 追完就明了

故事入面仲有個故事
lm

你係絲打 睇你上面乘人之危嘅對答又似巴打

你依d人搞到香港人越黎越冷漠

係佢主動搵我傾訴既，點解要話我扮好心？

食埋佢啦

唔好話我陰謀論

但...
1樓主執到電話post連登
2事主咁啱唔喺香港
3唔見iPhone 自己唔打去揾?
4又咁啱打黎嘅係女友
5樓主嘅態度，唔明就問，為乜？

換做張ig 相做咩

唔洗理啲hater同假膠啦

睇清楚係個女仔搵樓主傾

有時有啲野同唔識嘅人講會易開口啲
同埋呢件事因為樓主執到部電話而被揭發
所以佢地嘅相遇都係一種緣份

樓主就好啦

講故仔邊個唔識

但係個問題係就算用普通單人相黎做wallpaper 仲要個女朋友係知道嘅都唔爆炸 成件事已經好唔普通

到時死老母可唔可以上黎講下 好想知

樓主唔係女人咩

多謝樓主啊 小妹我部電話 ... 新買咖
我啱先發咗短信比你 你收到快D回我
同埋我想請你食飯
可唔可以?
聽晚8點 半島酒店 我訂咗枱 希望你會賞面

屌 咁你講晒啦
就算樓主係真係做主動嗰個 咁又點撚樣啊 要靠你黎指指點點？

成個post打手味濃，孽念深啲電影橋段

d合照閃卡黎？
定普通朋友合照

劇情真係峰迴路轉

上面講咗, 4級閃卡

閃卡女主角 係咪wallpaper 條女

上面講左 好近post尾 自己追下啦

好呀
到時叫佢第一個上嚟探你

屌你老尾我又冇串你又冇屌柒你
都係討論下姐，唔同意掉低個負評咪算
一嚟就講人老母
你冇撚野呀！

btw樓主係男定女

佢男朋友好靚仔？同時食咁多條女仲影埋相

嘩好爆

討論區正常唔會咁小事都咁講野
可能你心理真係出現左d問題
睇下醫生啦

個樣同柯震東有8成似

琴日就有bobby送上門...今日就執電話執頂綠帽出黎...真係痴線

𡃁妹貪靚仔出晒事

爆個渣男出黎 佢咁撚仆街

其實以前高登真係有咁多呢啲突發而有趣，值得追嘅post
係而家呢邊少姐

樓主Apple打手黎？

樣同柯震東
97年出世
有錢

我手頭上得呢D資料

有錢加靚仔
個body正唔正

人地正常講下意見 又無寸又無屌佢
一句就死老母 真喺去下心理醫生好
真喺乜撚野人都有

無睇上面，做咩無啦啦咒人

我真心覺得佢心理出左問題 要睇醫生

佢會唔會就係柯震東😂🤣

點撚知條友 個巴打覆唔識易問口傾
就踩中佢條尾 著撚咗

留名睇故

由執電話帶出既一連串故事...

香港女友好慘

次次有人執到電話post 上嚟
只有兩個結論

A. 樓主係男，呃蝦條
B. 樓主係女，但全世界當你係男> A

今次斷正 其中一個女友執到部機

真係六國大封相

呢個po仲有咩可以聽

係連登呃存生感真係容易.....拎部電話影張相又尻吹一大篇野

玩左體位都分享下啦
話曬連登仔都幫手助攻左

有無咁巧合

無啦
第一，部手機唔係我到
第二，頭先我同佢傾左一大輸無聊野，唔想佢個心又諗返男友到

個賤男年三十2月4日夜晚會返黎

14 號book 左維記未
果日d 房似full 曬....

到底你男定女 唔答好難繼續討論喎

其實未必一定關同唔識嘅人易開口事，可能個女仔覺得自己好瘀，驚同身邊嘅人講會畀人笑，唔想畀其他人知佢咁樣戴帽，咪同返樓主傾訴咁啫

如果係真
希望樓主唔係賤男
可以幫下個女仔
個女仔好慘

保持行車距離

呢個係最大疑點

手

？

無啦啦變左討論我性別

唔通仲想人討論個賤男?

100%真架
無花無假

條女得wallpaper張相得 應該P過
其他好撚7 狗也不屌

條女喊哂又安慰人，好快進展到上床跟手結婚生仔

真係唔明點解張lockscreen條女咁柒個個都係到問

好有緣份

可否講下發生咩事 一部電話可以到咁多頁

食花生比一切更重要

㩒樓主➡追故模式

呢D野點問得出口阿？
但我直覺一定有

肯爆名未

追到live 樓主 主觀覺得 條女靚定佢閃卡其他女仔靚d 另想問閃卡女主們 身材如何

屌 真係天網恢恢，有做過嘅點都會有唔同嘅渠道俾人發現 。btw 偷食者死全家

樓主同條女造左愛未

借刀味濃

借刀味濃
都係唔好跟車太貼

你而加只要係佢面前數臭條仔就得

狗公

仲衰,想人識做以身相許

又借刀

其實個女朋友係咪堅正牌女友黎 條仔對佢咁敷衍冷淡又藍剔人
部機又有好多同除左wallpaper條女之外既其他女合照
同埋仲要一早知道wallpaper 係第二條女既相
條女似係兵多過正印
成件事好多疑點
btw樓主有無見到果啲女同主角既親密相先 問你佢地有幾親密又唔答 分分鐘連set wallpaper條女做wallpaper都只係因為個男仔單方面痴漢人地

痴撚線條仔咁對條女 洗唔洗比埋個獎佢呀

唔該前唔該後一定係好女仔

仲要知道件事之後 都咁好禮貌

呢家先見到呢個post，騎劫下
早幾日坐紅van，我第2個上車。。
一入第3行已經見到地下有野
件野就類似d龜既證件袋
淺藍色，有八達通仲卷左應該一兩張100蚊紅衫魚
個刻諗可能阿婆或者師奶落車跌係地咪烏低身拎起俾左司機，廢事拾遺不報賺呢d咁既錢啦

點知一到總站見到3個jk 係度等成車人落，我個刻已經明，屌，條女漏低既
Btw，無乜留意個樣
都係掂行掂過走左去

推到條仆街死

首先樓主POST上child登
樓主再POST埋相唔打格
又透路D對話內容
成件事借刀味濃

究竟係借刀定係又係D垃圾make noise post

咁交收條女靚定wallpaper個靚d先

覺唔覺好垃圾

為左釋疑
不如po下同女事主既whatsapp對話?
真係好難信你唔係借刀

女仔呀女仔 幾時先醒呀

自編自導自演

Jk黎講應該幾嫩口下

死撚開啦

你罵其他人啦，樓主由頭到尾都無任何人資料，係其他連登仔爆上黎。
又一個老屈，衝出黎柒

屌你，你係爆都爆機主，你爆個女仔出黎做咩。

就咁還番個電話比人都可以傾計傾到咁清楚人地啲家事
係作故定借刀呀

如果你同佢講左
你食緊3個JK啦

咁我都補充返少少啦，
今日發生既事全部都係真既，
原本我都以為係普通一個失物POST，
點會料到演變成依加既情況呢？
你地陰謀論話我借刀，
我想講既係我只係PO左一張相，
Wallpaper中的女仔我係完全唔認識，
我目的只有一個就係方便失主認返部手機無其他，
而且我又無一齊討論你地起底果個女仔，
咁我都可以陰謀論話你地係事主或事主朋友，
想描黑成件事啦係咪？
有人想我po whatsapp既對話，
對唔住我係唔會放上黎，
你地自已判定啦

肯定係老作

都係盡返個香港人既責任姐

自從有條女係連登開分身
自編自導自演

淨係睇到文字
唔會100%信

會唔會係第三者影手機扮執到
又或者掉番轉
正印女朋友 想公審第三者

挽你老母咩挽，死撚返5p啦

係
樓主淨係影張Lock Screen上黎
跟住話咁快就有人知條女係邊個
會唔會咁岩呀
佢又唔係咩KOL

點解條仔唔見電話都唔即刻打返比自己拎返部電話

懶醒
條女本身有千個followers
知佢邊個有幾奇

一千就多
咁ig有幾萬follow果d 出到街咪個個都識

咁似吳冰

信fb del左啦屌

我覺得拎電話既女仔 係失主前女友 但仲念念不忘 所以扮係失主女友問樓主拎電話 。。。

柒頭係要駁嘴
過主啦

香港係女都會多follow

我就係相中個女仔
希望你地班垃圾可以收下把口

你對波幾正，咩cup數？

兩個月啦喎

f咋

yes 重新倒數

網絡世界講野從來都唔需要負責任架啦
利申 不負責任委員

又一人假扮 上位

咁你幾時又倒數人生挽完？

講多啲 more

靚女

樓主同個女仔點

連登仔真係痴線，樓主po一張相上黎問有冇人唔見電話，就話樓主又陰謀又乜又乜咁，又話條女正唔正呀又電話有咩閃卡

其實條女搵樓主傾訴有咩問題 佢唔想認識嘅人知道自己戴帽
咁樓主就係唯一一個知道佢比人笠帽嘅人 亦都係唯一傾訴對象
已經唔關性唔性別事

可唔可以交比阿sir就算
曬時間行去差館 又要登記

比部電話我地還得唔得
想同佢做愛

好峰迴路轉
唔知係咪天網恢恢呢

唔怪得人咁諗㗎喎
所以野好順理成章
當好多個巧合出現係一件事入面
要懷疑下件事嘅真確性都無可厚非啦係咪呀
我覺得就唔好跟車太貼
淨係樓主有問必答資料詳細呢下已經奇怪

得罪講句 除左頭幾頁有人po左wallpaper條女ig出黎
其實成個故事都冇po左任何人嘅真實資料
炒車最多咪係一個FF故 完全唔涉及借刀
除非你話po ig嗰個係樓主分身或者樓主朋友

只可以講
如果樓主借刀害人或作故
祝你死全家

收皮啦波台狗

慘，今次機主變雙失青年

個男仔係咪好靚仔架 咁多女嘅
話唔定攞返電話個女仔係第三者不過自己唔知

(佢話wallpaper個女仔唔係佢本人，但機入面有佢同男朋友既合照證明)

即係點....咩關係?佢男友用第2個女仔做wallpaper?

屌你上翻去睇下咩事先問喇仆街

有冇後續？

追晒 樓豬D語文能力真係....
#199
錯啦，
佢有講過佢男朋友係一定唔知個女仔會有佢pw，
(佢男朋友係唔知個女仔有PW。咁會唔會精簡D)

#213
首先，個女仔係無睇呢個po既，
可能係個男仔上機前想打電話比佢？但就我聽左
(都有幾位巴打get錯)

屌鳩個男仔啦 偷食死鳩開啦 死狗公

機會嚟喇，飛雲！

可能係個男仔上機前 個女仔想打電話俾佢
咁樣會易明好多

識佢咪識佢
你理得人
人地做好心有還手機咪得

連登仔唔抵得人識到

好想屌

睇到幾次呢個post仲諗緊點解可以熱門咁耐
原來個故事咁精彩

點解條仔無打來

樓主食到？

最後會唔會比人屈錢, 樓主比大漢圍

最後會唔會演變到樓主食左女事主

追完po 好好笑

起鳩條仔同個肥婆底啦

即刻唔還扲去賣，賣完扲錢去叫雞

我就信樓主嘅

去完台灣返嚟，

1.買新機，電話卡，扮無事發生=>gg
2.有睇呢個post，問女仔拎番電話=>gg

唉 樓上成班弱智衝出黎柒

唔怪得知喺熱門post啦、唔禁入黎都唔知原來咁痴線

樓豬快啲同條囡囡一齊，解脫下佢啦

欲知後事如何 仲等緊樓主分解

好想睇啲閃卡